[慎入]他天生「頭朝下」無法站立 醫生宣判活不過24小時卻已44歲

巴西男子奧利維拉(Claudio Vieira de Oliveira)，天生「頭朝下」，而且雙腳萎縮， 手臂黏在胸口，全身必須靠背部支撐，出生時被醫生宣判活不過24小時，但他今年已經44歲，而且還在武漢肺炎重創全球，在同時重災區的巴西安然渡過，還充滿正能量。

據《紐約時報》報導，奧利維拉因先天患有多發性關節炎，使他的頭無法像正常人一樣轉向正面，而且他的手、腳肌肉也都萎縮，被卡在胸口，但僅管如此，卻沒有造成他生活上的困難，而且還過得很充實。

身體雖有嚴重畸形，但奧利維拉不論在看東西、呼吸、進食或喝水都沒有任何問題，「我沒有困難，我的生活很正常。」僅管他從7歲之後就一直跪在地上，但他從媽媽那學會讀書和寫字，以及各項生活技能。

奧利維拉不但擔任基督教弱勢兒童教育的志工，還發行DVD和自傳，並從2000年以來透過演講，激勵人心，希望幫助更多的人。

雖然去年開始，全球都受到武漢肺炎大流行的波及，巴西的疫情也相當嚴重，但奧利維拉說：「我全面的自我隔離，這個病毒非常有攻擊性和致命性，我很害怕，希望上帝保佑我，遠離這該死的疾病。」

「我的謹慎的程度是平常的兩倍，我已經隔離了一年多，我只有要做必須離開家才能做的事的時候，才會出門，像去銀行。」4月底，奧利維拉要重啟他第1場的演講，他說：「我想要再演講，而且多活很多年。」(即時新聞中心／綜合報導)

奇行種

Respect

ʇɔǝdsǝᴚ

咁個鼻落雨咪入水

班醫生食屎啦

We both burnt in hell

其實係應該自然淘汰

咁都生存到
人類生命力都幾頑強

齊齊落地獄

食野飲水都幾難吞

人類本身就唔自然

屌

有冇人同我一樣特登掉轉部電話睇下佢個樣

應該絕大部分人都會咁做

唉，又要落地獄

原來係真

富裕地區特殊人少咪可以特別關注，特殊人多就會俾人堆去貧民區自生自滅

點打架！？

仆你個街

咁都搵到

Real respect

等佢睇到呢個post
可以唔洗掉轉個頭睇啲字

好有同理心

正皮已俾

落地獄啦屌你

點打的？

笑死

好撚仆街

屌 可唔可以比我上天堂呀？

連登有愛, 成日有地獄直通車預埋大家一齊搭

真係有心

到而家都無人問點扑野

痴撚線回覆

笑撚到仆街

報到啦
撒旦等緊我地

腹肌感受到了痛楚

呢個真係未見過，加油！

仆街仔做乜拉我落地獄

落地獄

食野個陣 d食物點落到個胃？

仁醫黎 生到咁 長命仲慘

仲未有唐伯虎點秋香

點解唔會腦充血

有網 做convert

¡¡¡¡¡poꓨ ʎW ɥO

屌，我仲走去Google 翻譯

落地獄圖

笑到隔離左右係咁望住我

晨早流流落地獄

腦充血？

如果發生係呢個年代，多數會選擇流產

幾有心呀倒轉粒字比佢睇

想用力扭返正 佢個頭

手拖手，落地獄。

地獄直通車

一齊落地獄

鋼煉個獸父

屌你老味

仆街仔

我無

我用緊desktop 睇

含完自己條撚拗唔翻上嚟
btw 平時點屙尿

睇錯24小時後已44歲
respect

趴喺度食應該會好d

點做到

唔會頭暈架咩

好難頂頭鎚

睇完笑到癲咗

佢向前行定向後行

有冇女?

好撚mean

笑到流曬眼水 又要落地獄

平時自己趴係度食都頂頂下咁

無得女上

同中國有個節目叫生命緣個case好似，果條友係成個人摺埋咗，個頭係大髀果度，好恐怖

唔好屌我睇中国節目，YouTube suggest，好奇睇咗咋

好撚賤

調轉個人

已正皮

地獄列車

痴撚線

咁食嘢咪唔落格

🙃

ghosts

屌你

秒懂，地獄列車果然唔少得我嗰份

好仆街

好撚恐怖

生命勇士

點樣瞓覺？

唉 67 忍唔住笑咗

落左地獄

仆你個街第一眼睇以為係俄文嚟

cls